[警世] 全世界提防便衣狗跟蹤

尤其是小朋友
依家有幾單包括13歲男童係太子站噴死黑警
13歲女童燒國旗都係便衣狗跟蹤跟住拘捕

切記離開現場唔好俾便衣狗跟蹤
如果可以換衫就帶多套衫換 同埋一定要帶口罩 唔好發開口夢

一但發現便衣狗一定要拉佢出黎 唔好俾佢走

poly某同學 ：祝全部poly勇武被拉

要屌到隻支那雞del ig

1/10

依家啲小朋友危機意識好低

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

真係，好多小朋友好大意，尤其細粒果d,
發完夢要走個時，行左半條街就除衫換袋除口罩，
搞到我要特登行埋d用身型遮住佢o

前兩日發夢見到小朋友比便衣狗氹發開口夢講係Poly嘅經歷跟住準備帶佢走

7/10

8/10

9/10

10/10

推

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

仲有人不可以貌相 細細粒斯文女仔都有機會係便衣狗 唔好咁容易相信人

無槍嘅的佢埋後巷私了

已經俾佢block咗

班黑警就係以前既紅衛兵，古時既賣國賊，一代傳一傳既賤種

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

落街袋褲袋，有事即蚊附近百米都聽到，淘撚/amazon/本地有售

梗係拎來做盾

冇一隻前線狗係無辜的

廢老賤種真係有樣睇

有次食野隔離d小朋友係咁講發夢d野，話則果間係黃店

13歲就要學反跟蹤

有冇多d料等品蔥同tg group埋中国反共手足幫手起佢底

單拖咪做呢d野
一來無人睇水，二來比人溶左都無人知

Push

反跟蹤就係單拖嗰陣做 圍狗梗係多手足係現場先做

去完發夢都要食嘢同行街嘅最好換埋新衫

記得提醒佢哋唔好再發開口夢

幫推
班仆街好撚古惑㗎

up

人同車都要捉防

依家真係好多便衣狗 唔可以放過佢哋

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

3個大人圍一個細路

堆

班狗淨係識恰細路是常識吧

推
手足做野一定要學反跟蹤技巧
有用post多個人睇到救多個人

發夢試過比6隻便衣targeted
襯人多甩左佢

小心便衣

佢哋好鍾意mark住啲警覺性低嘅小朋友
大人一定要幫手睇實

屌 叫佢用返殘體啦
你老尾 a school 啲語句都唔撚通順

你說得對！快！ 手動轉！確保所有藍絲都看得見

唔好相信發夢現場既任何人

何文田好撚多
呀媽等燈就聽過便衣喺度打電話話
被拉條友告佢暴動

屌死你
我反跟蹤你個跟蹤

巴打我見到你瘋狂追撃佢
不斷係其他度 post呢張圖

之前見過小朋友打左人一拳
然後慢慢行咁離開
我行埋去叫佢地好心便衣狗
點知佢地都好似覺得冇乜野咁

仲有見過妹妹想裝修
但連帽都冇得個口罩
我即刻跑過去拉住佢

所以大家一定要照顧小朋友
係好重要

利申：次次單拖 警覺性愈練愈高
不過都擔心有一日會被自殺

11.24 07:00排隊投票

推！

同你一樣 警覺性極高 會留意身邊嘅人嘅一舉一動

咩叫protest the judge

夠人就私了

唉

push

有個重點係成件事係由幾個狗仔輪流跟既，即係話每個區都有特定既狗仔負責跟踪，街坊平時行開自己果區要多啲留意下邊啲係真街坊同狗仔，能夠確定既流浪狗麻煩影低佢Send俾愛護動物協會跟進

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

見到流浪狗梗係要即時人道毁滅 如果夠人手嘅話

仲有兩日時間！努力做文宣 一票不投假獨立！

[推俾黃底叔叔嬸嬸］區選𠝹票黨曝光！

（極緊急）挽救黎明行動造成損失唯一方法

放心啦選完之後再冇顧慮

好耐之前已經有反跟蹤post 上巴士搵散紙之後落車 上反方向mtr跟著最後一分鐘落車

pish

重要

REPORT ACCOUNT

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

咩意思

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

推呀

講咗有黑警/藍絲跟好耐
手足們留意 & 裝cam啊

1124 投票

總之各位手足真係要有警覺性

街坊落街宵夜注意事項

發夢見過有人喺戰區就地換衫, 仲要遮都唔遮
我見到已經即刻埋去開遮
啲人啲危機意識真係好差

同你一樣次次單拖, 就算返到屋企都喺屋企樓下都行兩個圈先返上樓

任何人都唔可以信，老母都係

呢個我哋可以幫手遮 但俾便衣狗跟蹤真係跟唔到咁多

真

就地換衫嘅話係人都睇到你係邊個啦, 之後再跟都未遲
總之有過發夢嘅無論咩時候都應該時刻提高警覺性

真蝗嚟

搞禁多野
帶支刀出街 邊個話自己便衣就食一刀先
我夠話我係警察 講就係呀
到我知你真係便衣狗 咁果刀你就抵食啦
横死掂死 唔桶佢就係我比人先姦後殺
何樂而不為

[高質到傻] 入黎聽新國歌 - 紫荊狂想曲

推 真係要小心行事求下大家

出黎咁多次唔該打醒十二分精神一眼關七啦

呢樣野真係要做啊各位手足！亦都好大可能可以保住自己條命啊！

講咗幾個月喇啲人危機意識好低，尤其啲女